'Very stressful': Students rebel after UNSW dumps semester

好彩啱啱上年grad避過一劫

根本垃圾學校嚟，學店，錢就識收，學生福利視為無道！Jacob Ians 你去食屎啦我屌你老母！

申利: 18年grad左

可能第一年實施大家唔慣 美國好多top既uni都係行quarter/trimester 都係大約三個月一term 排名同學生質素照樣咁高 如果UNSW既學生最後都係頂唔到 咁就一係學校安排有問題 一係學生廢

依家講緊係原本13個禮拜嘅課程縮到10個禮拜
我以前讀嗰陣時都算係教得勁快
太多內容要講
如果你話10個禮拜嘅課程比起13個禮拜嘅課程縮小左嘅話咁都容易接受啲
個問題係仲要教咁多嘢
真係鄧佢地慘
考試又要難又唔可以補考
仲要每科有三個assignment

俾咗錢有排名高嘅學校讀仲想點
仲有乜嘢學生福利問題